發覺連仔同養和b既距離越黎越遠

一個救世 大賽球王
一個陀衰家 弱智冇撚用